(突發)太宰二強勢回歸香港！

決賽在即，太宰二會留在家中觀戰，「打到呢個位都唔會想佢輸，但如果輸咗，我會想即刻衝去克羅地亞」。太宰二從未踏足該國領土，「如果我真係去咗克羅地亞，我知道我唔會再返嚟香港」。

比人趕出境

思覺老師咁

思覺老師型好撚多

又廢肥柒，回應未？

屌你老母笨柒

好痴線但又幾好睇既
喺克羅地亞好似好多人都知佢係邊個
我諗大概就好似有個非洲佬黎香港叫港獨咁

想當年的補習天王